
Тестовое задание (библиотека)

Содержание
    Цель тестового задания
    Задание
    Дополнительные требования
    Дополнительные знания

Цель тестового задания
Определить возможную динамику самообучения кандидата. А так же глубину понимания кода, реализующего тестовое задание.

Задание
Написать тестовое web-приложение вопросов/ответов:

1. Сущности
    1. Пользователь
    2. Вопрос
    3. Ответ
2. Функционал доступен как анонимный так и зарегистрированным пользователям
    1. Просмотр списка вопросов
    2. Просмотр ответов на вопрос
    3. Регистрация
3. Функционал доступен только зарегистрированным пользователям
    1. Задать вопрос
    2. Ответить на вопрос
    3. Проголосовать за ответ
    4.

Технологии, которые должны быть задействованы:

    Flask
    SQLAlchemy
    Jinja2 Templates
    WTForms
    Flask-Login
    Bootstrap

Список может быть расширен по усмотрению кандидата, но с обязательным использованием технологий, перечисленных выше.


Дополнительные требования
Список дополнительных требований следующий:

1. Код проекта должен быть доступен на сервисе http://github.org или http://bitbucket.org.
2. Проект должен быть доступен онлайн, желательно на https://www.heroku.com/ или https://www.pythonanywhere.com/.


Дополнительные знания
Дополнительные знания, необходимые при защите проекта:

    HTTP
    WSGI
    SQL, Transactions, Transaction Isolation Levels
    SQLAlchemy
    Уязвимости веб-сайтов

